［連登力量poster］你、妳，看到自己嗎？

每個都係香港能量來源！

Source:

推

有冇人可以改番做香討logo
（其實香討有冇logo？

關香討咩事？

香討先係反送中堅定份子，連登全撚部愛國愛港撐警察

巴打你好叻呀！